屋企人做自己唔鍾意嘅野點算？

唉 好唔開心 我屋企人好無腦
唉 好煩 同屋企人意見成日不合
點算 好想喊

唉 不開心就不開心

點算啊

我先唔深究你屋企人做咗啲咩令你唔高興,反正都係你個人立場,我比唔到意見,如果真係唔鍾意咪出聲囉

又唔想同佢嘈
一出聲就嘈
咁點

咁你就要自己諗下選擇和和氣氣自己吞曬,定嘈場大嘅解決個問題佢喇

你又有樣又有腦 冇理由解決唔到嘅比啲信心自己喇

佢地做左D咩令你覺得佢地無腦

做第三者

邊個做?

媽子做 點算

關你撚事

屌 我開依個post都唔撚關你事啊 走啦